プロキシ利用型スパゲティ海洋
---------------

スパゲティ海洋のプロキシ利用型です。

プロキシといってもHTTPプロキシでは無くHTTPがベースで,
投稿内容とそのmd5を事前共有したキーでAES暗号化したものをProxyへPostすることで
内容をTwitterにPostするものです.

用途はTwitterへの接続がブロックされている環境で自宅PCを通してTwitterへ投稿するくらいしかありません



